主席都無限連任, 議員都好快一樣

今年屆已經係最後一次選舉, 所以個個都讚成無反對

唔會啦，你變咗心唔愛國佢未好煩。
俾你哋用下精力，玩下搞下，
但次次入選都係佢啲人，
你有票我DQ未仲安全。

得閒換下狗，啲狗先會爭寵搏表現。